PK藍絲想大規模篤灰，大家冧冧有冇計隊爆佢

收到風藍絲將Facebook/IG/Twitter支持示威者向下面大陸政府網站篤灰：

所有要返大陸的巴絲都要小心。

跪求隊爆此網站的方法！急

發放海量藍絲 及 犬隻資料

可否我們在該網站舉報藍絲勾結支持黑势力😏

一個月前已經知

要合法合規的方法呀！其實真唔明點解藍絲要咁做，這樣只會令到民心越走越遠，越來越驚大陸政府。懷疑藍絲是外國勢力所控制，要逼到所有覺得政府有錯的愛國愛港人士越來越不滿⋯⋯